# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-31 16:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: context_processors.py:81
msgid "great.gov.uk international"
msgstr "great.gov.uk 국제"

#: models.py:68
msgid "Transcript"
msgstr "대본"

#: models.py:72
msgid "English subtitles"
msgstr "영어 자막"

#: models.py:1548
msgid "Home"
msgstr "홈페이지"

#: templates/components/card.html:13 templates/components/cta_card.html:6
msgid "Opens in a new window"
msgstr "새로운 창에서 열기"

#: templates/components/cookie_notice.html:8
msgid "Tell us whether you accept cookies"
msgstr "쿠키 허용에 동의하는 지 확인해주세요"

#: templates/components/cookie_notice.html:10
msgid "We use "
msgstr "우리는 귀하가 great.gov.uk를 어떻게 사용하는 지 정보 취합을 위해 쿠키를 활용합니다."

#: templates/components/cookie_notice.html:10
msgid "cookies to collect information"
msgstr ""

#: templates/components/cookie_notice.html:10
msgid ""
"about how you use great.gov.uk. We use this information to make the website "
"work as well as possible and improve government services."
msgstr ""
"우리는 웹사이트를 운영하고, 정부 서비스를 개선하기 위해 정보를 활용합니다."
""

#: templates/components/cookie_notice.html:14
msgid "Accept all cookies"
msgstr "모든 쿠키 허용"

#: templates/components/cookie_notice.html:15
msgid "Set cookie preferences"
msgstr "쿠키 선호도 설정"

#: templates/components/cookie_notice.html:20
#, fuzzy
#| msgid "You've accepted all cookies. You can "
msgid "You've accepted all cookies.  You can "
msgstr "모든 쿠키를 허용하셨습니다. 언제든지"

#: templates/components/cookie_notice.html:20
msgid "change your settings"
msgstr "설정을 변경할 수 있습니다."

#: templates/components/cookie_notice.html:20
msgid "at any time."
msgstr ""

#: templates/components/header_footer/global_header.html:7
msgid "For UK businesses"
msgstr "영국 기업 대상"

#: templates/components/header_footer/global_header.html:8
msgid "For international businesses"
msgstr "영국 외 해외 기업 대상"

#: templates/microsites/base.html:173
msgid "Skip to main content"
msgstr "주요 콘텐츠 바로보기"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:10
msgid "Share this page"
msgstr "이 페이지 공유하기"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:17
msgid "Sharing will open the page in a new tab."
msgstr "공유 새로운 탭에서 열기."

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:31
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:46
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:61
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: templates/microsites/blocks/social_media.html:76
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/microsites/blocks/streamfield.html:17
msgid "Information has been submitted successfully"
msgstr "정보가 성공적으로 제출되었습니다"

#: templates/microsites/blocks/streamfield.html:24
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: templates/microsites/blocks/video.html:13
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| " <p>Your browser doesn't support HTML5 video. Here is a <a class=\"link\" "
#| "href=\"%(video_url)s\">link to the video</a> instead.</p>\n"
#| " "
msgid ""
"\n"
"                    <p>Your browser doesn't support HTML5 video. Here is a "
"<a class=\"link\" href=\"%(video_url)s\">link to the video</a> instead.</p>\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
" <p>해당 브라우저는 HTML5 비디오를 지원하지 않습니다. "
"<a class=\"link\" href=\"%(video_url)s\">비디오로 연결되는 링크입니다.</p>\n"
" "

#: templates/microsites/blocks/video.html:26
msgid "View video transcript"
msgstr "비디오 대본 보기"

#: templates/microsites/includes/microsite_detail_content.html:37
msgid "Last updated:"
msgstr "최신 업데이트:"

#: templates/microsites/includes/microsite_menu_button.html:13
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: templates/microsites/includes/microsite_related_content_list.html:9
msgid "Related content"
msgstr "관련 콘텐츠"

#: templates/modeladmin/index.html:16
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드"

#: validators.py:11
msgid "Please enter a UK postcode"
msgstr "영국 우편번호를 입력해주세요"
